好撚憎rose ma

原本係，但係見佢撚班毒撚即刻鐘意咗
成班毒撚以為有得食，感謝祭上腦

Happy happy

點解會有人覺得比相寫幾句慰問野會溝到女？

個個都寫千字文